係香港可以行既路真係唔多，但有一條千祈唔好行

自從上年年尾份工完左合約到依家都未有返full time工，去完尼泊爾旅行，印度學瑜伽，發現原來世界上有好多人既生活都唔係只係得工作同訓覺，有好多地方既人既生活模式都同香港人既生活模式唔同。

返到黎香港，想試下同以前唔同既生活模式，暑假既時候走左去教興趣班，收入唔高，只係夠自已洗，完全儲唔到錢，但生活多左好多時間，多左時間做運動，多左時間訓覺， 多左時間睇書，但就少左好多收入。overall個人係開心左，但又會諗可以咁樣幾耐呢。暑假完左，諗著揾工，前前後後都見左幾份，晒好多時間同車費，換黎既係reject你既email都唔會send比你，比人揀既感覺好無意思。

上星期發現，原來唔知點行既唔止我一個， 但佢揀左一條令人好傷心既路。一個中學同學自殺死左，出席佢喪禮時候，見到半班唔夠既中同，真係好心淡。其實無論你行咩路，條路都係你自己行。你行條死路，其實都無咩人會在意。 路自己揀得，就好好行落去。

到依家，我都疊埋心水唔再揾full time， 好好諗下到底要點行。
可能我有啲1999，但希望香港唔好再有人睇唔開啦。

咁究竟係邊條路唔好行

收皮啦，你係咪岩岩fg果啲乳臭未乾既細路仔？要養家果陣有得你揀咩

又係以為自己好成熟, 懶係感性既on9仔

冇錯， 除非你自已絕情絕育冇下一代

要養家， 10 蚊奶一次鞋底你都要奶阿

迷茫嘅朋友

唔係無行過，但條條都係死路，唔想再行

樓主唔洗養家梗係講得輕鬆。
上有高堂下有妻房嗰時我驚你仲港豬過啲港豬呀

too long didn't read

中你老母同咩？

抵你中同你喇on9仔

抵你中同死

生在香港

你無家底

有乜資格去享受生活？